# Translation of Plugins - DocsPress &#8211; Online Documentation - Stable (latest release) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - DocsPress &#8211; Online Documentation - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-11-21 06:38:23+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0-alpha.2\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - DocsPress &#8211; Online Documentation - Stable (latest release)\n"

#: includes/admin/template-vue.php:166
msgid "Add new section"
msgstr "新增部分"

#. translators: %2$s - current page link.
#: templates/feedback-mail.php:398
msgid "This e-mail was sent from a suggestion form on %1$s. (%2$s)"
msgstr "此邮件是通过以下网址的建议表单发送： %1$s. (%2$s)"

#: templates/feedback-mail.php:368
msgid "Suggestion"
msgstr "建议"

#: templates/feedback-mail.php:360
msgid "Positive"
msgstr "有用"

#: templates/feedback-mail.php:360
msgid "Negative"
msgstr "没用"

#: templates/feedback-mail.php:355
msgid "Helpful?"
msgstr "对您有帮助吗？"

#. translators: %2$s - user IP address.
#: templates/feedback-mail.php:347
msgid "%1$s (IP: %2$s)"
msgstr "%1$s （IP： %2$s)"

#: templates/feedback-mail.php:340
msgid "From"
msgstr "来自"

#. translators: %s - doc title.
#: templates/feedback-mail.php:320
msgid "New suggestion for doc `%s`"
msgstr "您的文档 \"%s\" 有新的反馈"

#. translators: %s - blog name.
#: includes/class-suggestion.php:72
msgid "[%s] New Doc Suggestion"
msgstr "[%s]新文档建议"

#: includes/class-suggestion.php:59
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: includes/class-ajax.php:457
msgid "Thank you for suggestions!"
msgstr "感谢您的建议！"

#: includes/class-ajax.php:451
msgid "Sorry, something went wrong with the mail server, your suggestions were not sent!"
msgstr "抱歉，邮件服务器出了问题， 您的建议未发送！"

#: includes/class-ajax.php:429
msgid "Sorry, something went wrong on the server side!"
msgstr "抱歉，服务器端出现问题！"

#: includes/admin/class-settings.php:185
msgid "Display Articles"
msgstr "显示文章"

#: includes/admin/class-settings.php:161
msgid "Display Number of Childs"
msgstr "显示子级数"

#: includes/admin/class-settings.php:155
msgid "Always display child navigation links (by default displayed only for active parent doc)"
msgstr "始终显示子导航链接（默认情况下仅对活动父文档显示）"

#: includes/admin/class-settings.php:154
msgid "Display Child Links"
msgstr "显示子链接"

#: includes/admin/class-settings.php:148
msgid "Display Parent Links"
msgstr "显示父链接"

#: includes/admin/class-settings.php:142
msgid "Display Search"
msgstr "显示搜索"

#: includes/admin/class-settings.php:131
msgid "Display Heading Anchors"
msgstr "显示标题锚点"

#: includes/admin/class-settings.php:124
msgid "Suggestion Email"
msgstr "建议电子邮件"

#: includes/admin/class-settings.php:118
msgid "Display Suggestion Form After Like"
msgstr "显示建议表单后点赞"

#: includes/admin/class-settings.php:112
msgid "Display Likes / Dislikes Count"
msgstr "显示赞/不喜欢计数"

#: includes/admin/class-settings.php:105
msgid "Display Feedback Buttons"
msgstr "显示反馈按钮"

#: includes/admin/class-settings.php:99
msgid "Display Comments"
msgstr "显示评论"

#: templates/single/feedback.php:46
msgid "Was this page helpful?"
msgstr "此文章有帮助吗？"

#: templates/single/feedback-suggestion.php:52
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: templates/single/feedback-suggestion.php:50
msgid "Your Name or Email (Optional)"
msgstr "您的姓名或电子邮件（可选）"

#: templates/single/feedback-suggestion.php:48
msgid "Your suggestions"
msgstr "您的建议"

#: templates/single/feedback-suggestion.php:45
msgid "How can we improve this documentation?"
msgstr "我们如何改进本文档？"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://nkdev.info"
msgstr "https://nkdev.info"

#. Author of the plugin
msgid "nK"
msgstr "nK"

#. Description of the plugin
msgid "Online Documentation Engine for WordPress"
msgstr "WordPress 的在线文档引擎"

#: templates/single/sidebar.php:25
msgid "Type to search"
msgstr "输入以搜索"

#. translators: %s - last time modified.
#: templates/single/footer.php:28
msgid "Last modified %s"
msgstr "最后修改于 %s"

#: templates/single/feedback.php:58
msgid "No"
msgstr "否"

#: templates/single/feedback.php:51
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. translators: %s - dislikes number.
#: templates/single/feedback.php:40
msgid "%d person found this not useful"
msgid_plural "%d persons found this not useful"
msgstr[0] "%d 人发现此无用"

#. translators: %s - likes number.
#. translators: %s - dislikes number.
#: templates/single/feedback.php:37 templates/single/feedback.php:40
msgid "No votes yet"
msgstr "还没有投票"

#. translators: %s - likes number.
#: templates/single/feedback.php:37
msgid "%d person found this useful"
msgid_plural "%d persons found this useful"
msgstr[0] "%d人发现这有用"

#: templates/single/adjacent-links.php:24
msgid "Doc navigation"
msgstr "文档导航"

#. translators: %s search query.
#: templates/search.php:26
msgid "Documentation search: \"%s\""
msgstr "文档搜索：\"%s\""

#: templates/archive.php:68 templates/search.php:66 templates/single.php:38
msgid "Pages:"
msgstr "页面："

#. translators: %s articles count.
#: templates/archive/loop-title.php:34
msgid "%s Article"
msgid_plural "%s Articles"
msgstr[0] "%s 篇文章"

#. translators: %s articles count.
#: templates/archive/loop-articles.php:65
msgid "+%s More"
msgstr "+%s更多"

#: includes/class-settings-api.php:372
msgid "Choose File"
msgstr "选择文件"

#: includes/class-ajax.php:412
msgid "Thank you for feedback!"
msgstr "感谢您的反馈！"

#: includes/class-ajax.php:391
msgid "Sorry, you've already recorded your feedback!"
msgstr "抱歉，您已经做过反馈！"

#: includes/class-ajax.php:278
msgid "You are not allowed to delete this item."
msgstr "您不能删除此项目。"

#. translators: %s - link.
#: includes/admin/template-vue.php:193
msgid "create one"
msgstr "创建一个"

#. translators: %s - link.
#: includes/admin/template-vue.php:193
msgid "No documentations has been found. Perhaps %s?"
msgstr "未找到文档。也许 %s？"

#: includes/admin/template-vue.php:182
msgid "Export as HTML"
msgstr "导出为 HTML"

#: includes/admin/template-vue.php:176
msgid "Clone"
msgstr "克隆"

#: includes/admin/template-vue.php:120 includes/admin/template-vue.php:149
msgid "Delete this article"
msgstr "删除文档"

#: includes/admin/template-vue.php:114 includes/admin/template-vue.php:143
msgid "Preview the article"
msgstr "预览文档"

#: includes/admin/template-vue.php:95 includes/admin/template-vue.php:125
msgid "Add a new article"
msgstr "添加文档"

#: includes/admin/template-vue.php:90
msgid "Delete this section"
msgstr "删除章节"

#: includes/admin/template-vue.php:84
msgid "Preview the section"
msgstr "预览章节"

#: includes/admin/template-vue.php:46
msgid "Delete this doc"
msgstr "删除文档"

#: includes/admin/template-vue.php:40
msgid "Preview the doc"
msgstr "预览文档"

#: includes/admin/template-vue.php:15
msgid "Add Doc"
msgstr "添加文档"

#: includes/admin/class-settings.php:250
msgid "&mdash; Select Page &mdash;"
msgstr "&mdash; 选择页面 &mdash;"

#: includes/admin/class-settings.php:218
msgid "Each regexp on new line (change it only if you understand what you do)"
msgstr "新行上的每一个 regexp（只有当您了解您做什么时才更改它）"

#: includes/admin/class-settings.php:217
msgid "Clean HTML RegExp"
msgstr "清洁 HTML RegExp"

#: includes/admin/class-settings.php:209
msgid "Custom JS"
msgstr "自定义JS"

#: includes/admin/class-settings.php:202 includes/admin/class-settings.php:210
msgid "Added in exported HTML files"
msgstr "在导出的 HTML 文件中添加"

#: includes/admin/class-settings.php:201
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义 CSS"

#: includes/admin/class-settings.php:193
msgid "Type -1 to display all available articles"
msgstr "键入 -1 以显示所有可用文章"

#: includes/admin/class-settings.php:192
msgid "Number of Articles"
msgstr "文章数量"

#: includes/admin/class-settings.php:186
msgid "Top level articles list"
msgstr "顶级文章列表"

#: includes/admin/class-settings.php:176
msgid "Run custom JS after document loaded via AJAX"
msgstr "通过AJAX加载文档后运行自定义JS"

#: includes/admin/class-settings.php:175
msgid "AJAX Custom JS"
msgstr "AJAX自定义JS"

#: includes/admin/class-settings.php:169
msgid "AJAX loading"
msgstr "AJAX加载"

#: includes/admin/class-settings.php:162
msgid "Display in the title of parent link the number of childs"
msgstr "在父链接的标题中显示子链接的数目"

#: includes/admin/class-settings.php:137
msgid "Sidebar"
msgstr "侧边栏"

#: includes/admin/class-settings.php:106
msgid "Helpful feedback"
msgstr "有用的反馈"

#: includes/admin/class-settings.php:91
msgid "Page to display documentations list. <br> If you see the 404 error, please go to Settings > Permalinks and press \"Save Changes\" button."
msgstr "用于显示文档列表的页面。 <br> 如果您看到 404 错误，请转到\"设置\">\"永久链接\"并按\"保存更改\"按钮。"

#: includes/admin/class-settings.php:90
msgid "Documentation Archive Page"
msgstr "文档归档页"

#: includes/admin/class-settings.php:70
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: includes/admin/class-settings.php:66
msgid "Archive"
msgstr "归档"

#: includes/admin/class-settings.php:62
msgid "Single Document"
msgstr "单篇文档"

#: includes/admin/class-settings.php:58
msgid "General"
msgstr "通用"

#: includes/admin/class-settings.php:42
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/admin/class-settings.php:41
msgid "DocsPress Settings"
msgstr "DocsPress 设置"

#: includes/admin/class-docs-list-table.php:139
msgid "Votes"
msgstr "投票"

#: includes/admin/class-docs-list-table.php:34
msgid "Helpfulness"
msgstr "有用"

#. translators: %s - docs page url.
#: includes/admin/class-admin.php:212
msgid "Use the <a href=\"%s\">classic UI</a>."
msgstr "使用 <a href=\"%s\">标准界面</a>。"

#: includes/admin/class-admin.php:209
msgid "Thank you for using <strong>DocsPress</strong>."
msgstr "感谢使用 <strong>DocsPress</strong>。"

#: includes/admin/class-admin.php:135 includes/admin/class-admin.php:136
#: includes/admin/template-vue.php:12
msgid "Documentations"
msgstr "文档"

#. Plugin Name of the plugin
#: includes/admin/class-admin.php:125 includes/admin/class-admin.php:126
#: includes/admin/class-admin.php:181
msgid "DocsPress"
msgstr "文档"

#: includes/admin/class-admin.php:99
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: includes/admin/class-admin.php:98
msgid "Download ZIP"
msgstr "下载ZIP"

#: includes/admin/class-admin.php:97
msgid "Successfully Exported"
msgstr "导出成功"

#: includes/admin/class-admin.php:96
msgid "Starting"
msgstr "已开始"

#: includes/admin/class-admin.php:95
msgid "Exporting..."
msgstr "导出中..."

#. translators: %s - export.
#: includes/admin/class-admin.php:94
msgid "Export!"
msgstr "导出！"

#. translators: %s - export.
#: includes/admin/class-admin.php:93
msgid "Export %s?"
msgstr "导出 %s?"

#: includes/admin/class-admin.php:91
msgid "This process may take a while depending on your documentation size."
msgstr "此过程可能需要一段时间，具体取决于文档的大小。"

#: includes/admin/class-admin.php:90
msgid "This post has been deleted"
msgstr "此文章已被删除"

#: includes/admin/class-admin.php:88
msgid "Are you sure to delete the article?"
msgstr "您确定要删除这篇文章吗？"

#: includes/admin/class-admin.php:85
msgid "Are you sure to delete the entire section? Articles inside this section will be deleted too!"
msgstr "您确定要删除整个部分吗？本节中的文章也将被删除！"

#: includes/admin/class-admin.php:83 includes/admin/class-admin.php:86
#: includes/admin/class-admin.php:89
msgid "Yes, delete it!"
msgstr "是的，删除它！"

#: includes/admin/class-admin.php:82
msgid "Are you sure to delete the entire documentation? Sections and articles inside this doc will be deleted too!"
msgstr "您确定要删除整个文档吗？本文档中的章节和文章也将被删除！"

#. translators: %s - copy.
#: includes/admin/class-admin.php:81 includes/admin/class-admin.php:84
#: includes/admin/class-admin.php:87
msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定吗？"

#. translators: %s - copy.
#: includes/admin/class-admin.php:80
msgid "%s Copy"
msgstr "%s复制"

#: includes/admin/class-admin.php:78
msgid "Enter section title"
msgstr "输入章节标题"

#: includes/admin/class-admin.php:77
msgid "Enter doc title"
msgstr "输入文档标题"

#: docspress.php:530
msgid "Docs"
msgstr "文档"

#: docspress.php:524
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: docspress.php:365 includes/admin/class-admin.php:143
#: includes/admin/class-admin.php:144
msgid "Categories"
msgstr "分类目录"

#: docspress.php:363
msgid "Docs Categories"
msgstr "文档分类"

#: docspress.php:326
msgid "Not found in Trash"
msgstr "在回收站中找不到"

#: docspress.php:325
msgid "Not documentation found"
msgstr "没有找到文档"

#: docspress.php:324
msgid "Search Documentation"
msgstr "搜索文档"

#: docspress.php:323
msgid "Update Documentation"
msgstr "更新文档"

#: docspress.php:322
msgid "Edit Documentation"
msgstr "编辑文档"

#: docspress.php:321
msgid "Add New"
msgstr "添加"

#: docspress.php:320
msgid "Add Documentation"
msgstr "添加文档"

#: docspress.php:319
msgid "View Documentation"
msgstr "查看文档"

#: docspress.php:318
msgid "All Documentations"
msgstr "所有文档"

#: docspress.php:317
msgid "Parent Doc"
msgstr "父文档"

#: docspress.php:316 docspress.php:486
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: docspress.php:315
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "Doc"
msgstr "文档"

#: docspress.php:314
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "DocsPress"
msgstr "DocsPress"

#: docspress.php:231
msgid "Archive Thumbnail (DocsPress)"
msgstr "归档缩略图(DocsPress)"

#: docspress.php:129
msgid "DocsPress Manager"
msgstr "文档管理器"